有關罷食仆街鋪

我想講罷食係好 但未係最好
有好多鋪頭係靠個lunch time做生意
我地應該係佢最多人食既時候前去食
叫最小既野 坐最耐既時間

4個人一張台叫杯凍檸茶

一齊罷買月餅，有長輩圖send 比廢老

組隊